放 27/11 fight club 英皇戲飛

多手買左張單丁位 放返出黎
唔想浪費左套戲
要嘅 tg